\input{../../../../main.tex}

\printtrue
%\teachermode\tagstrue
\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2023}{Потенциал}{10 класс}
	%\libproblem{1001}{12.11}
	\task{
		Нарисуйте эквипотенциальные поверхности для поля точечного заряда. Докажите, что работа по перемещению пробного заряда
		$q$ в поле заряда $Q$ не зависит от пути перемещения. А если зарядов $Q$ будет много?\\
		\textit{Указание.} Можно действовать по аналогии с однородным полем.
	}
	%\libproblem{theory}{elstat-potential-lines}
	
	\libproblem{theory}{elstat-potential-triangle-center}
	\libproblem{parshakov2}{1.3.1}
	\libproblem{theory}{elstat-potential-ring-center}	
	\libproblem{city}{2004-10-4}
}
\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
